# Brand_languages / Lenguajes de marcas ##

by: ***@Victor-bin***
## En: ##

~~~
This is a repository to save diferents notes of the brand languages signature.
~~~

## Es: ##

~~~
Esto es un repositorio para guardar los diferentes apuntes de la asignatura de lenguajes de marcas. 
~~~ 
